新登記選民35歲以下佔近半 學者：建制派選情面臨挑戰

選舉事務處公布臨時選民登記冊，新登記選民達38.6萬人，其中35歲以下佔近半，18至20歲更新增5.8萬人，是各年齡組別之冠。以地區計，離島區選民人數增逾兩成半，元朗及觀塘區亦增逾一成。有分析指，部分選區年輕選民增幅顯著，建制派在年底區議會選舉面臨較大挑戰。
【
即日焦點】新登記選民35歲以下佔近半 學者：建制派選情面臨挑戰；

光復香港 時代革命

躝啦 仆街保皇狗

唔該到時派人每個票站睇撚清楚會唔會又多箱票

幫佢數下 投票人數同選票數目又啱唔啱

你老母種票單野都仲未有結果

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

18至20歲更新增5.8萬人，是各年齡組別之冠。

其實好正常

好野!

你今次仲唔仆街.jpg

到時仲要搞一場關愛屋企老人家既運動，先會增加勝算

希望d人真係起碼都唔好投建制啦
雨革後新登選民係中年同老年是但一邊都多過青年

個日一早去投票 之後帶晒老人家去飲茶 去遊山玩水 老人院既 就全部接出嚟飲茶

捱到停止投票為止！

但18到25得24％
60以上比例最高
投票日反各位孝子孝孫記得帶老人家飲茶

20歲
#光復香港時代革命
#8月5全港大罷工

光復香港

推呀

當然如果老人家係清醒既可以放佢去投票 但唔肯定既都全部帶走

小心種票，區選一區區計，幾十票已經左右大局

咁又點
功能組別都屈晒機啦

泛民議員未入閘就畀人dq曬啦
選民多有撚用

成人身份證果陣順便搞

一定守實個票站

球證係佢地既人

要關愛曬D老人院！

真係咁多老屎忽幾廿年都冇登記定係又1戶7姓？

認同